---	
title: 	Pra Evaluasi Dengar Pendapat (EDP) Benor FM dan 9 Lembaga Penyiaran (LP) di KPID Jambi
date: 	2012-10-18
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-Oktober18_2012_Benor_FM_Pra_EDP_bersama_sembilan_LP_di_KPID_Jambi.jpg](/uploads/200px-Oktober18_2012_Benor_FM_Pra_EDP_bersama_sembilan_LP_di_KPID_Jambi.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Pra Evaluasi Dengar Pendapat (EDP) Benor FM dan 9 Lembaga Penyiaran (LP) di KPID Jambi
	
**Lokasi** :	Kantor KPID Jambi
	
**Alamat** : 	Komplek Perkantoran Pemprov Jambi
	
**Jam** :	13.00 - 15.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Sukmareni
*	Arwani (ketua KPID Jambi)
*	M Saman (wakil Ketua KPID Jambi)
*	Jhon Hasmika (Koordinator Prizinan KPID Jambi)
*	Delapan perwakilan Lembaga Penyiaran

**Ringkasan** :	
*	Koordinasi LP sebagai peserta EDP dengan KPID Jambi
*	Pemantapan dan penyiapan LP terkait berkas administrasi dan studi kelayakan peserta EDP oleh KPID Jambi
*	Silaturahmi antar Lembaga Penyaiaran yang baru
